其實連儂牆遍地開花係咪仲可以開到每一個屋苑裏面？

經法團及管理處去搞，光明正大咁放係大廈裏面。
特別係已經受到催淚彈同埋警察騷擾既屋苑，應該成立既阻力會較少。
討論一開始可以集中在該屋苑既政策，例如警察來到管理處應該要點樣阻止佢地，之類。

推